如果你拎住《命運自選台》入面遙控，你會選擇跳過乜嘢？

相信九成人都會skip返工

今世

skip 記憶功能
有自動一出世就skip